README : 

I/config db

    Pour commencer, veuillez configurer votre base de données dans le dossier 'db' avec le fichier 'connectdb.js'

    Puis executez le fichier Data.sql qui se trouve à la racine (pour alimenter la base de donnée)

II/ Test

    Taper dans le terminale "nodejs main.js"

    Enfin, ouvrez un navigateur puis tapez "http://localhost:8001/" et testez !

